［8月2日全民頭盔日］

要喺社會上引起話題
要令打工仔知道發生緊咩事
呼籲大家 8月2日 返工搭車搭鐵 戴頭盔
可以參照之前有手足貼A4紙
上面可以寫
「我怕被白衫人無差別攻擊」
「我怕被黑社會煙花擊中」
「天祐香港人」
「8月5 齊罷工」

召喚冷氣戰士

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推